邪骨肥花屈錢 睇辦收$3000

油麻地一名「黑超肥花」，以按摩為名屈錢為實，更多次禁錮男客人強逼性交。

睇全相要千五

好惡心

佢自己打開件衫迫人睇

條片真係次次睇都笑死

肥花=me

呢條肥婆追到落街

做咩又做kfc